Now新聞台: 約20宗初步確診

【Now新聞台】本港新增15宗新冠病毒確診個案，10宗屬本地感染，當中4宗源頭不明，另外有約20宗初步確診。

源頭不明個案中，42歲西醫林嘉揚確診，診所位於葵涌和宜商場仁心醫務中心，傳染期曾在診所工作，本周四最後一天上班，診所須關閉14日。一名70歲女士亦確診，住在火炭銀禧花園6座，大廈需要強制檢測；一名主要在東涌交更的的士司機確診。

另外，有六宗確診與早前個案有關聯，包括港台一名24歲男助理編導，他曾短暫逗留化妝間，提取外景服裝，與早前確診髮型師無接觸。港台電視大廈將被納入強制檢測公告，流動檢測車停泊港台，供員工做檢測。

快升

想唔想第五波
想 可以wfh或者彈性上班時間 經濟攬炒
唔想 我要睇戲出街食飯

升

第四波都未完